點睇 健吾 呢個人？

有時覺得佢打d野好撚煩

死基佬

鐘意屌屎眼

垃圾gay佬老冤婦

吾你老母

講嘢成日都要拉長每句最後一個字

垃圾?

佢會講d泛民做唔到，唔想做嘅野
睇下冇防，當鞭策泛民
大家都知泛民要萬屌先會成才

月經

佢把聲好撚難聽
好似全世界欠左佢咁

八婆怨婦，可能係老共既人

佢係連登有個朵叫陰陽屎忽鬼

死基佬 扮黃共狗

八婆怨婦

好撚黑人憎 死那型

佢本人同班fans十足十波台狗，乜都屌一餐就以為自己好高質，可以企高一格笑鳩人，但實情咪又係child登仔水平

有時講啲野係啱
但真係好怨婦

Patreon推介既野食最有料到
政見就不敢苟同

佢同共狗黃Wing做節目
已證明佢一定唔係黃

諗起之前有巴打形容
佢就係想自己做大台做KOL嗰種人
邊個搶佢風頭就追擊人私怨撚
同埋之前佢上節目係咁串鳩個架仔
個嘴臉真係死八婆
人哋講嘢佢唔啱聽就反晒白眼

陰陽屎忽鬼